# Grid

## 사용방법
Pages에서 레이아웃을 설정할 때 사용하여야 한다.
특수한 경우를 제외한 대부분의 쓰임에서는 Component가 사용하면 안된다.

## 컴포넌트 종류
### Base
Grid 컴포넌트가 동일한 prop 기능을 수행하기 위한 것이다.
기본 컴포넌트로 다른 컴포넌트가 사용한다.

### Split
화면을 좌,우 분할하는 컴포넌트로, `flex`를 이용한다.


### GoldenSpiral
황금비율을 이용하여 구현된 컴포넌트로 시계방향, 회전, 오리엔테이션에 따라 최대 8개 타입으로 나눠진다.

### Sticky
스크롤에 따라 움직이는 컴포넌트로, 부모 엘리먼트에 영향을 받는다.
부모 엘리먼트의 `top`, `bottom` 에 따라 움직이는 범위가 결정된다.
  
